cc台技倆:核彈 bot 推呢個 就輸

有個外國教授話 (但連名都無)

我個淺藍老豆教路

熱門一個行動post都無

我聽朝要見到呢個post係熱門/首頁

屌晒你哋老母

我代表連登宣布
我正式宣布

今場運動好可能會輸喺XX度

仲有氣力係到開po叫生叫死姐係未輸啦， 落街行番轉先再上黎叫春啦。

仲有當xx係condom

咁大個春袋都唔識揸？
然後話人冇腦

仲有好鍾意topic問問題 睇見都煩

黃埔係屋企練榮光既兩兄妹唔好意思呀

入面d人癲到

禮志熟撚到

核彈！
好大個春袋！

義士唔係condom!

願榮光apple music Spotify下架！

XX戰線就嚟輸
今日聽淺藍老母咁講 學左啲野
黃絲阿嫂教路 要咁做
最強核彈
共產黨嘅春袋原來係呢樣
XX義士唔係condom!!

睇頭幾個已經覺得cls

你地知唔知

頭兩種真心ON9

駁吾刀

屌 上埋熱門

Xxxx係condom 一個行動po都無

我係XXX果個女仔 你問我答

如果連登仔肯有返獨立思考就好

殺人預言

佢用念力

佢拎左棍樓主一出門就扑

個樓主如果全家死晒 大家知咩料

血魔法師

羅sir開工小心

“外國記者提晒水”

唔講以為佢係侵侵個幕僚長

愛回家 xx好撚正

連外國人記者Richard Scotford都叫我哋xxxxxxxxxx

入都懶得入

🤡

全部同我入黎！

我有時間都出去發夢，邊好似佢地咁得閒喺同溫層打飛機

[核彈] 請將xxxxxx無限煲大

港父

你又想殺人

呢種post我一日起碼睇20次

[核彈] 請將n賓放針無限煲大

牙點

志兄

有個退休返咗英國嘅反共前AO鬼佬表示唔明香港人做緊乜

好波到

貓貓

真係好撚on9 有野咪直接講囉 又話邊個鬼佬教授邊個師奶
岩岩有個仲要話乜撚野羅馬野史

笑撚左呢個真係

我宣佈

三大神祕人物
退休鬼佬高官
中年藍絲親戚
經歷過六七暴動街邊阿伯

推呢個 真係on99

連登好撚多意大利歷史學家

XXX冇人講，連登已死/場運動輸硬

我屌你老母？

得一個

奶

香港需要一個加里波第

求下你地應承我XXX 好唔好

行動Po無哂你地係咪想輸

港父應該好熟
佢成日去cc台攞彩

香港政府正真的春袋

Lin頭

咩都用 （我） 字開頭當自己大佬

「同我入黎」
當所有人係狗，佢自己係戰術大師叫人做咩就做咩

引用人地講既嘢感覺上有說服力啲
同埋帶定頭盔唔怕俾人鬧（因為唔係自己講）

十一博弈準備大全(象棋呀伯提供)

好興作個好柒既故仔，又寫幾句對白

精神病人大集合

又分化 人地作得好辛苦

爭您

25?

爭你一個好多

點解出面熱門全部係吃喝玩樂po (拉咗成個熱門都係得一個)

但係又大把人聽嫁喎

熱門一個行動po都無 你地係咪想輸

自推10連 /推唔郁都推

XXXX無人講？

六月到而家起碼輸咗幾百次

平均一日比政府炒7球

民意逆轉咗幾千次

有危機意識係好事，但係太多就變左煩膠

我屌你老母 你又分化

哩個post係廢
但係好撚治愈

屌你老味 up乜柒

癲到成個po得自己鳩up

精神病人...

大家係咪傻撚咗， 謝振中條撚樣兜口兜面承認殺咗人竟然冇人care

齊哂

完全睇得出班鍵盤幾咁自大 得黎又無內涵

核彈

笑能左

有冇人睇得明？ 點解講台灣

行動post不如去自組活動台開啦

又一粒核彈

炸能死人咩...

我唔明咁關鍵性嘅核彈點解一個熱門都冇

2個月成千個核彈
香港人要死幾次？

拉

講台灣唔去p乜t?

屌那星 嗰post咁都上唔到熱門 係咪想輸

核彈春袋核彈春袋核彈春袋

呢個post好笑

茶餐廳阿伯

點解我哋就輸，因為abcdefhxyz

痴線，又有
點解唔直接講

琴日吹到共產黨為左面子 全日一粒TG,一粒子彈都唔會出
結果實彈都出埋

蓋清

志兄 安好嗎

點解咁耐仲未有人講xxx?

點知一搵大把人出po講過

[戰書] 致香港人：呢個係我俾大家嘅最後限期

啲官威大撚到

大過港父

勁多三毛風向撚吹風唔好XXXXXXX，證明XXXXXX方向正確

羅仔

燒賣

又有大學教授

作個阿豬阿狗出黎
扮晒同溫層以外

冇人煲大呢粒真。核彈？

又有核彈

xxx 咁大件事做咩冇人推!!!

你地係咪想輸？ 熱刺輸七球無人講？

林鄭都嫌你哋啲核彈廢

全部人同我入嚟！！！

浩南哥吹雞

陳浩南得，我肥屍一樣得！

"邪降銀號"!

呢個

智障人士

仲要話人無腦 成碌鳩咁

就輸真係好撚柒煩一味批評

新風向：美國政府話XXX！

又出現

警世

我地又輸了。。。
民意又逆轉了

冇人理

我宣布成立臨時政府

醒未

我宣布成立臨時立會
cc台

大家知唔知點解咁多「核彈」都炸唔爆港共，推唔上國際

因為你地乜鳩都話係核彈囉

cc 台班傻鳩好鐘意話自推十次 然後推到20/10

不停打一大篇野割席
然後利申不割

自己作fake news話核彈

呢場運動就黎玩完啦

銅鑼灣唔夠人呀！係咪想輸呀

我想講，今次贏面好大

竟然有po講就贏

對家就輸

D topic一睇就知 假到仆街呀
風向撚唔好以為咁樣出post就有人信先得架

其實成班都係tg收風 行動啦
lihkg留比黑警玩啦 邊個在意

問咁多把撚呀
跟我地手足行動就得啦

贏咗 仲洗講贏面大？

xxxx 點駁？
xxxx 割唔割？
我割佢老母

有無人覺得今日場雨好鬼

總之今日和理非

幾好笑

突發！屋企張床要人！！！！

天都未黑就叫人散水

留力聽日
大家唔好戀戰

駛乜緊急法ban連登
冇風就製造 有風就吹盡 幹你娘吹爆
跟住就反方向吹返 又整多幾個偽命題
cc台手足就真係疲於奔命啦

有波台po 的味道

留力留到2047
2047要人2047要人

假膠嚟啦 好難癲成咁

其實幾好笑
高汁過cc台班分化撚散水撚中計撚

最好笑係搵完美國求救又屌美國想做大台

有事就 和理非進場

屌奶星我波台狗係cc台抄佢地玩膠咋

[超突發]輸贏只係差呢個post 全世界推爆上熱門!!

幾秒後，有手足追上黎，唔知咩事一野就打爆個收銀機。然後有個肥仔沖去亂拳打個收銀員，仲大叫：「香港民主大於一切。」

之後有個年紀較細嘅拎住個鎚仔一鎚扑落個收銀到，話：「我代民主同自由懲罰你！」

然後成班一路嗌住光復香港，時代革命搶走晒店舖入面嘅食物

仲膠過波台po

呢個post上左熱門，今次贏硬了。

用紅色大字
跟住堆傻仔就覺得講嘅野好岩

中共政權屹立不到

到

仆街打錯 倒

禮狗

wa

同我推上熱門

呢個po上唔到熱門 我地一定輸

係 波台又輸

【最強文宣！警察執勤疑似違法全紀錄】【災難系列】

終於有番d真核彈

笑撚死

呢啲先係路呀嘛 其他個啲乜都核彈又煲大佢

仲咩冇人推 係咪唔想贏

tui

今日風向好鬼下
熱門一個天琦po都冇

依條𨶙樣6年判得少
害班細蚊仔無晒前途

點解冇女入波咁大件事冇人提
你地係咪想輸

垃圾梗係唔提

米騎劫 運動又失焦就輸了

對唔住，玩膠過咗火，唔好推

不推文回覆！

P牌仔：樓主係鬼
不推

P牌推唔郁 都要推
大家幫手推

推呀

如果以後都無6月9日咁大影響力既遊行，香港會輸

有無人feel到風又起，而且係勝利嘅順風

我feel到佢就中風

呢期啲外國教授死哂？

9up完一大輪加句光復香港 時代革命就會勁多正評

(突發) 你阿媽係女人

究竟聽日係唔係18區人鏈

喂熱門一個行動post都無！

同我推爆呢個post佢！

係咪想輸

p牌仔推唔郁
1/10

真係好撚煩
最煩我覺得係個啲乜乜核彈推上國際
狗屎垃圾都要人推上去

我成日都覺得就嚟比佢地玩到

“核彈 推上國際 林鄭看手錶”
香港人成日等住人救

我識d 高級藍絲，多數都鬧爆政府

我識高級藍絲

我都識低級五毛（牙路）

【突發】英國首相Boris Johnson 回應「五大訴求」

內文好能癲

做乜撚

頭先係茶記度，聽到有藍絲啊叔話：咁搞落去唔係辦法 ，真係殺一個差佬，搏佢民意翻盤好過

茶記系列

正式宣布 今晚18區開花

正式宣布
連登代表全香港
仲話冇大台

美國先係大台
美國乜乜乜睇唔明啊

［行動］噴牆，就應這樣。

終於睇到個有用既po

cc台都5能識開post
屌直接集中開一個po,之後開(2),(3),(4),(5)啦

仲有啲人都唔明白熱門點上，以為spam cm就上到

我屌你老母臭天!落乜撚雨啊!

個天都幾鬼下

高登咪係咁開2345

天文台

今日好少人輸了

唉 繼續休息牙！

要等美國人幫我地
邊個搞到美國人權法過唔到
邊個就係鬼

香園圍 白虎山 蓄洪池 唔該大家留意下呢幾個地方

2019年仲有人信，信我燈利物浦仲好啦

屌你老味 一入去見到張GTA相笑撚左

呢個po上唔到熱門=波台就輸

Cls 有成七百幾個正評

有人向我報夢 有一隊著住藍色波衫球隊係今年拎英超

呢個真 有個POST講咩話吳立儉係FB LIKE左個乜鳩香港獨立聯盟既PAGE
就話係核彈連高官都支持港獨 ON撚9到 好似D小學雞咁

Cc台係咩弱智
屌完咪算囉
篤灰做乜勁

既然道咗歉 我要求連仔del我篇文

夢不拾遺

(唔好學) 有鬼佬教整自製兵器！只需 報紙 石頭 膠紙！

鬼佬系列

屌 又唔係敢打差佬 整武器黎托柒咩

講得好啱，呢幾個禮拜尤為嚴重
睇住連登開post同討論文化愈黎愈toxic

咁依個又冇講錯 條片入面的確係鬼佬

exact7ly

最近d教授死能曬

標題撚又係好on9, 屌你呃人入去

作為一個xxx 見到你地yyy 真係得啖笑

成班人自己鳩叫啫
無討論過
佢地根本唔會聽人講野

CC台係成班細路自High討論，脫離唔到同溫層。

熱狗:前大學教授話

D人晨早轉晒tg了

除咗嘩眾取寵嘅標題外，仲有五毛，風向，p牌，打手，xx撚呢啲標籤。

完全唔比裝修，升級以外嘅意見做有效討論，變曬小圈子。

今日休息了 要食蛋糕

so true

明明六、七月個陣個個都做文宣想打破同溫層，想多啲人認同加行動，而家變曬唔啱聽就標籤加block.試下開post話裝修有反效果，你睇啲人係同你討論定話你五毛再block?

成日都話運動唔夠多人參與，又唔諗下而家個氣氛係inclusive 定 exclusive

共識左九點唔講
邊個再講=鬼 分化𨶙

無大台，但係我限你幾點好收皮

核彈都唔割，但唔畀你講

[風水救港] 他們只用了五天就把我方分化了

係咪on9

咁cc台點解唔信國師有大鵬金翅鳥

[歐超盃]車路土vs利物浦 討論區

點睇我一早預言

你呢篇只會換嚟分化撚嘅標籤

唉

難得有個p牌清醒

真係痴撚線

cc台:輸哂
出面:打到仆街

好撚有道理

卜卦之四。香港命運

風水救港

術數建國

八奇

比 曹雪芹天下無當 5 毛block咗 cc台啲人真係

屋企個老豆啱啱講咗一番說話，巴絲幫手諗下點答

講真話=藍 失敗主義 鬼

班戇鳩仔仲玩緊蓄洪池

吹撚到運中共用嚟運核彈/人體實驗/國土煉成
講到香港唔需要蓄洪池咁冇蓄洪池打風黑雨死得啦香港

屌你老味 成班傻佬睇張地圖求其up啲地方就當自己神探

扯旗山 飛鵝山 大霧山 大家留意 望炒車

【突發】啱先同FD食完宵夜搭的士返屋企，個的士佬同我講被狗拉咗又打到殘嘅手足係送曬去依到處理

點解唔開係講故台

白警爆料啊

最近啲水喉水好怪 係咪溝左啲野？

［核彈］蓮塘送中之路流出

核彈系列回歸
加無證據嘅陰謀論

兒登都幾多癲狗

核彈無離開過

香港成為最大擁核國

嗰啲咩伊朗美國真係行埋一二邊

白虎山有新發現!!!

下下乜鳩都核彈 真係睇撚到厭 趕客就係呢啲 見到都唔想禁入去

手足比人拉
班CC台細路就係度討論乜山乜池

最近坐巴士好怪 係咪插左啲野？

推呢個

風水救國

次次入呢啲post見到五顏六色眼都花

屌 正想貼呢個

咪推...

你地講到香園圍咁恐怖 梁天琦咪大獲

講事實比人屈阿sir屌到仆街

如果呢個post都上唔到熱門，我真係對連登死心

認真
應該教吓佢地點開po

如果用波台風格開cc台po會點

淨係學波台咁識得集中開一個po已經夠玩啦

賤種警犬真正實力數據update 20191014

催淚彈500射3中

識得學成人台咁開（1）、（2）、（3）就萬幸。少啲負面文宣、屌人、FF

cc台已死 美帝議員嚟香港冇人講

exactly
我#249已經咁講
識得集中開po嘅話，理得你係勇武，和理非，軍師定神探。大家都可以投其所好入post討論，完全唔使互屌。
連登係討論區，唔係推post區，大家鬥洗cm搶熱門嗰幾個位真係好on9

碌極都係 「推」

禮兄

根本同之前蘋果廣告公司單野一撚樣
個個就偵探上腦爭住出黎認叻

放了？

放了

被捕了？

我逍遙法外

觀塘殺警義士只有19歲

cc台預言撚陰謀撚又炒車

有手足俾人打到就死
連登仔: 又有黑材料 煲大佢

唔割 不過我屌完你一獲先

養魚死魚，飲水難唇，水味怪異，懷疑有人測試新型生化武器單嘢，仲未有傳媒查證？？

啲水好鬼下

不如以後得時事台可以上熱門算啦

真
最好笑係波台d 狗竇都有一堆bot入黎搞事洗版

以前中共玩文化大革命嚟批鬥異己
而家連登仔係應該叫cc大革命定點？

Cc台手足個個都有佢講無人講
就算唔係搶熱門都唔係討論啦

曲線嚟啫
無可能on9到咁掛

你咁高估cc台？

輕度弱智同嚴重弱智嘅分別

利記今年咁強會拎英超都無人講？全部人同我推爆佢

利記就嚟失分 我地推爆佢

阻礙我地正常討論

而家變撚左玩風水同陰謀論

走入其他台屌人做咩唔用不推文回覆，搞到佢開喺cc台嘅post上唔到熱門呢樣野真係cc台級on9

你個po唔上熱門關我撚事咩

自己個po無內涵唔夠attractive咪上唔到熱門囉

柚木巴打2.0 知更鳥去完香園圍疑似變左另外一個人

有冇手足一齊去爆閘

如果講大話我裸跑！！我真係識法術唔信嘅話入嚟睇我預言

完美撚狗

自以為目前街頭抗爭仲有用請入

呢個po我淨係開一次

上帝派佢落嚟教化港豬

自己idea咁撚有用又唔帶頭做

分分鐘一次都無出過嚟

agger

如果呢個沉左 咁呢個會係我最後一個post
即係佢之後一定唔會再出po

Follow 定佢先

日日都吹罷工

咁罷得成係好有用嘅
問題係罷工唔係用把口就罷到
無工會 其實啫係對員工罷工無保障

問題就係真係得個吹字

班撚屌都無諗過要點做
下下都係咁吹 吹咗就當做咗
想當初組隊落街派文宣 真係不可同日而語

大家係咪唔想利記贏英超？ 熱門一個Post都冇

跟住又話
我屌晒你班仆街
冇人既

即刻同我推爆佢
真。核彈

原來大家當軒隊係condom，一個post都推唔爆

出面個班迷信撚同我入哂黎 我都有法力有野爆

睇下回覆
風水抗共

國安搞鳩me

終於有人出聲

我係國安

Gay巴講左香園圍 即刻有咁多人叫迷信撚收皮
肯定係國安做野

啲白卡佬真係
好心開個風水台比佢地慢慢撚

乜野都話有陰謀 係夾埋
唔用三毛 要用國安上連登帶風向

水務署澄清傳言

Cc台又柒

水務處=政府部門 即係信唔過 要裝修

懷疑有手足報夢

政府講你就信？
拉

叫撚左唔好自己上去，唔係死咁簡單，魂飛魄散，三魂七魄都冇埋

風水台

政府出聲 = 信唔過
政府唔出聲 = 心虛身有屎

依家連已fc都懶得打

[長文] 我外國朋友個老竇係前白宮參謀，佢有野講

撚狗

連登仔究竟你地想唔想贏o架？我睇唔到你地想贏啊！全世界入嚟幫推啦！如果上唔到熱門我真是心淡！

霖霖 同你好撚熟咩

明報民調：68.8%市民支持大規模重組警隊 五成人評對警方信任度0分

民意撚又縮返晒入老母個西

我屌晒你班XXX

個topic用晒罐頭句都算難得

有合理懷疑連仔已經被控制住

又有多個香園圍post

遲早粗口都唔比講

仲以為Twitter有人講nigger
睇落去屌你老味講緊兒登

佢唔係以為真係有鬼佬睇連登呀

我朋友個老豆鬼佬退休高官話有睇

柒咗

[緊急] 樂華北有女仔呼叫救命 有冇手足可以睇睇？

核彈

外國教授會睇

「核彈」我阿叔係鬼佬教授，佢收到風林鄭下一步計劃，唔想輸全部人同我入嚟

有齊幾個

個樓主幾高汁

如果有間黃酒吧 和理gay
CC 台一定會有大量手足全面進場

霖霖

cc台無人get到

唔好怪佢地
佢地智商唔過100

去到11版先有人發現係曲

係呢d po見到獨立思考四隻字真係

尋日咁大單致命工業意外，點解會人講？

點解冇人講
然後入面乜柒內容都冇

笑4

陳彥霖再報夢！

都ok啦 未算弱智嘅

講到上左熱門即可救世咁

講真我派佩哥去都可以開無雙1挑100

新職業：熱門師

但佩哥喺波台都要比人撚到成隻狗咁

米25

推帖師

係咪已經冇人記得????????
乜乜乜乜乜冇人講????????

通常xxx冇人講嗰啲本身有4 5個po講緊

咁牠真係狗嚟

你喺出面教人意大利歷史，返到波台都要比人撚

利記英超大熱冇人講？ 同我推上熱門，卡利奧斯唔係condom

［重要］做緊個連登小實驗 有興趣入一入黎

個po冇內涵又標題黨都可以有八千正皮

熱門比呢D濕鳩po霸住哂
唔荒唔死啦

下個po係
係咪當義士係condom！
點解民陣遊行無人講！

個熱門點解一個行動po都無！

真

如果呢個POST上唔到熱門 唔好話自己珍惜義士生命

美國會通過法案都係因為連登熱門post

好撚慘 唱榮光又唔係啲乜野 又唔洗咁堅持一定要唱既

內容ok
但標題好

屌你老味係屋企溫書都比人趕走

屌你老母國難當前自己搵地方溫書啦煩閪

cctai惡撚過中共

羅

碎油

已成condom

國難就可以嘈住人 cc台

有無比返credit我地

10點前上唔到熱門我唔撚去，叫埋朋友都唔好去1020

大家快啲推，冇咗樓主我哋輸緊

連八股

驗左啦！唔好再講食水有問題，同我立即推民陣遊行！

品水師

總知我話有問題就有問題啦

「港共陰謀」有無手足發覺呢兩日唔飲水，個嘴/個人會好乾？

Cc台清泉

已fol

不要破壞，我們不是暴徒

舉「青天白日滿地紅」台灣人又反感，舉美國旗美國人又反感

好撚癲
佢應該比cc台當五毛block晒

有個三毛清單post有佢個名

10點前上唔到熱門我唔撚去，叫埋朋友都唔好去1020

推到熱門！

可以舉台灣旗支持綠營 加泰狗就不了

#48

咪有水足查過驗過囉，
又轉移視線
拉

醒到

會員編號#14148

cctai出咁多神探唔係無原因

個po宜家好好笑 成班喺度講相對濕度 天氣轉涼

氣像台

Cc台班友人生就係充滿陰謀
就黎落雨都話係政府既陰謀

好似啲mk仔咁

唔好再撚cc台班神探了

好型...

Cc台：
支持加泰？ 自己都未搞得掂

口口聲聲話不是condom
跟住割蓆
話加泰想獨立
不是同路人

但係又可以舉台灣旗支持綠營喎

支持外國獨立運動 - 失去歐盟美國支持
BYE

根本冇根據prove關係係邊

講好咗1020係全和理非架嘛，又帶咩裝呀，就係要比美國佬睇我地和平示威遊行都受打壓

曲直難分

又俾人話係五毛

入去支持佢啦

笑到PK

我入咗 條友叫我起佢底

而家嘅cctai應該係史上最低質

關蛇個期有力一戰

而家仲低質d 班友連曲直都唔識分

多謝你班連登仔比機會阿蛇我抖下

睇我呢個po d留言
有人真係信

呢D時候仲咁鐘意玩曲咪bl囉，睇時機做野啦好嗎

問老衲人民日報po拎source

「核彈」話說我尋晚發咗個夢，你地唔想輸就同我入嚟推到上熱門

清泉

如果cc台係中國嘅話 佢一係係秋實 高質中國人

好快比人滅口
法師人都敢X

仲高質過james奔

震驚十三億人，馬雲成功的十大秘訣d fd
農場文title

我屌你老味 啱啱解釋完一大輪 下面仲有咁多人認真覆

証明cc台唔望留言

如果佢唔係喺cc台開po 歷史地位會有幾高？

橋本環奈又崩壞！「啤酒肚」全溢出…網酸：颱風也吹不走她

冇人屌呢個po
咁我地都可以上cc台 po麻友了

加泰唔夠人，大家係唔係想巴塞輸俾皇馬

[驚人核彈呀屌你老母] 仲唔入黎輸撚緊呀!!!!!!!

呢位清d po好高汁

唔好意思我真係好撚嬲，以後唔撚再做集會搞手。

轉貼新聞都block

柒撚到

邊位...

問個搞手...乜水...見佢咁嬲好擔心佢身體

佢都算認咗柒 算係咁 好過爆閘入波台 你擔心佢哋好過 feel到佢哋仲谷住谷住

嗰班弱智 唔洗理

文尼：我唔需要10架法拉利 咁對我同世界都無幫助！！

#90今次冇標題黨一樣爆閘拉波台手足
我忍撚夠佢地了

Ching幾時帶隊將cc台回歸

你話撚人標題都算
呢個po認真講波都爆閘 拉po
真心過分
我地搞cc台都唔會搞人地認真po

班細蚊仔識條春咩

Feel到波台返返四個月前了

#3
不器不驅
• 21m
走撚左仲扮撚哂野
講左真話

一直都係咁

好撚感動 連登終於變返以前嘅連登

好多問題好型

還眼果排搵個抽水po都難
抽下利曼水都俾人屌到仆街wo

過左十月一呢個重要日子仲要比休息撚吹休息風
降左溫算正常

突發 發現左其中一個可以令運動成功的關鍵

- 分享自 LIHKG 討論

又有

美國California高速公路出現支持香港 核廣告

核廣告

1020 雙紅會係咪取消咗？
唔係點解熱門一個Post都冇，我要聽朝起身仲見到呢個post

pewdiepie已被內地封殺

#178 又核彈

文宣請入
核彈！

屌曬你地老母 無人講呢件事？

[核彈] 覺唔覺熱門post次次都有「NS牧場物語」post好鬼？

會唔會cc台嗰班仲未get到係曲線

呢條友堅正

「核彈」話說我尋晚發咗個夢，你地唔想輸就同我入嚟推到上熱門

似唔似公司D老屎忽：
你同我乜乜乜同我乜乜乜
點解你地咁都唔識
我聽朝要見到份野係台面
小小事都講到就死咁
咩咩咩部門既同事麻煩幫我做乜乜乜

到頭來完全冇任何實質貢獻同做過任何野，只係負責指天篤地

係咪真實世界太失敗要上連登仲要借香港黎刷存在感同優越感

全盛時期cc台核彈可以毀滅地球幾多次

咁只係證明無分藍黃 係香港人都會有呢種特質

父狗都日日上熱門啦

留名等睇今日班法師係屋企爆幾多個po

再這樣落下 我地不出三個月就輸 ！！！！

cc台日報：凡是同大陸做生意嘅 就要裝修

波台連登清泉

Cc 台班𨶙樣駁唔到就話人地三毛

即討都算
法師po 推左3000個留言

說好今天會有大事發生 損失慘重呢？

Cc台日報唔更？
班友話東亞同大陸做生意
抵比人裝修

做乜裝飾旺角紅茶

呢個po d 留言癲到

羅蛇 到琴日揸水車好玩？

Hoball

啱啱去五金舖，工程佬對於裝修地鐵咁樣講.......

cctai d八股文po個個千篇一律

啱啱xxxx, xxx對於yyyy咁講, 可以點駁？

[核彈] 我個xxxx對於yyyy有咁嘅睇法：

羅蛇

10.24 香港加泰人權集會 7點遮打

#161 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

我地要做既就係整核彈 Trump幾時用點用我地都控制唔到

是日網軍精選：交通燈

全城中計，全部注意力去曬清真寺到，冇人理會人權法同20/10義士。

最正果最後果句
光復香港，時代革命，將軍無棋！

最新技倆：歐美冇話支持

教授：真乖

行動代號：二百萬聯合陣線

已經成萬粒核彈仲唔夠

過咗限期，點算

共狗吹風搞加泰集會，呢獲真係粉身碎骨。

班撚樣係咪以為美國歐盟好撚得閒理加泰

呢個集會明顯5毛攪出來
加泰依家係有雙普選 =>普選議員同市長.

依家加泰明言要求獨立.
依加有人將加泰=香港攪集會,
五毛就可以話你地明支持港獨(加泰=香港).

攪關於加泰集會根本就係鬼所為.
有咁多其他同中共有關係唔攪???
如=> 反新彊集中營,
反中共壓迫新彊伊斯蘭教.
反中共壓迫中國國內天主教.
反中共威脅NBA.
....

佢打呢段嘢嗰陣有冇笑

香港).

攪關於加泰集會根本就係鬼所為.
有咁多其他同中共有關係唔攪???
如=> 反新彊集中營,
反中共壓迫新彊伊斯蘭教.
反中共壓迫中國國內天主教.
反中共威脅NBA.
....
佢又唔搞

條友弱智到屌佢都費事

喺度講埋啲比為人入就論 話支持加泰人權 會比共媒抺黑 好似講到中共依幾個月冇抺黑過咁

起埋底先知條友一早block得

乜能都好撚鬼

終於捉到真鬼

隻賤種珠海狗講唔出證據就話累了
廢是搵

屌你老母

咪25

仲要吓吓秒回 鬼咁又精力

一味話搞手係共狗
話佢講嘅野似
跟住又答唔出搞手講左d咩
同佢講野=浪費人生

不要去，不要去，不要去。重要事情要講三次。
去咗嘅話，唔使旨意有美國支持

波台係咪唯一支共網軍入侵唔到嘅分台

比人係咁爆閘都叫入侵唔到咩

我個西班牙人老細想我同手足講聲

牙維

喺連登加乜能hashtag呀

我屋企個深藍老母同我講唔支持加泰會搞到中共倒台（fact checked)

cctai
#自己諗諗喇

#曲線要講明

去加泰集會會得罪西班牙，可能仲會得罪歐盟同美國等好多國家

隻鳩硬蛇係咪曲線助攻緊
明知全cc台都知佢咩料
佢出po反而可以搞到多d人支持番

仲有的士佬教路

你班加泰狗光環撚真係死全家都唔過份

鳩硬蛇好有智慧

Cc台=利
香港冇民主自由就係班仆街冚家鏟做成

喂喂喂 關利撚事牙

拉！

笑到停唔到
成22 日前呢個post

你老細係佩仔

佩仔跪拜區

牙佩

加泰集會搞手唯我獨尊,死都唔肯用有共識主題例如[聲援全球民主抗爭]係咩心態

隻珠海狗又沖出黎柒

已經唔想理佢

似係佢當咗自己係皇帝 人哋搞手都要聽佢支笛

搞手籌錢捐比星火
跟住可以屈搞手想搵錢

諗起隻珠海狗集會當日喺個mon面前嬲到面紅耳赤個樣就好想笑

「集......集會的事能算甚麼! ......而家係我哋同美國嘅事，唔關加泰狗事。」

[中佬奶野啟發] 竟然俾我諗到新升級方向

屌你老母臭閪 入lift痴文宣 要打咁撚大段垃圾

加泰集會鬼唔鬼搵黑警做標準就知

羅哥好波

比夢蛇秒

重點

thx 唔洗禁入去睇了

仲要1k正皮

佢哋成日笑長輩圖五顏六色好核突
點知拉落去啲字又係五顏六色 睇到頭暈

尋日個鬼佬教授問我點解唔喺lift門痴文宣

我有個做過美軍海軍陸戰既朋友同我講

的士佬話唔好係lift 貼文宣
因為歐美冇話支持

cctai最叻就係雙重標準同回力鏢

問左牙yue未

？

邊位

樓上係狗

佢的確係

笑𨶙左
成班智障睇唔明磊哥曲線

都係波台手足明白事理

個po明明跟足班賤畜d風格

將屌奶星 轉做核彈應該會有千幾正評

又有傻仔比人秒

有冇人一齊狙擊小碎步條𨶙樣退出連登

其實曹雪芹係咪假膠 9up力幾好

似係
一係假膠
一係完全唔明曲線嘅真心膠

但佢都知隻珠海狗係五毛
所以應該係真心膠

關蛇繼承人
專職捉毛屈毛

關蛇去左冰

好似返咗馬交了懷念大王

隻珠海狗已經比人block晒

佢都算搞笑
最無人示威個排 佢就咁激動 出曬去大戰輪椅佬
呢幾個月香港真係黎料 佢就唔見左

一早比人拉左

呢個post高汁到 推唔到上去波台今次實輸

你點知的

我係被捕傳心師

唔講以為美國係連登條女

高質po

我寧願柒一次都好過血色除夕夜

個名都好尾機

@奔

[連登已死］咁大件事冇人理？

串撚到

隻珠海狗比cctai block晒
果然叫曹蛇捉佢係有用

見到加泰集會得幾丁友就知cc台班政治家又中了

有冇手足迷曹蛇

今日輸左未

收到wind Solomon嬲到暈撚咗

醒翻我哋就大鑊

希望父哥可以做嘢

令佢以後都5好醒

好撚癲，出咗四個post都上唔到熱門，輸了

我而家宣布，快撚D 同我課金，E 個係你地班港豬唯一贖罪方法
型到

xxxxx我屌你老母
xxxxx我屌你老母
xxxxx我屌你老母

好型
想幫依位民主鬥士含

啲語氣十足十黃洋達叫人課金咁

曹蛇做左D咩

曹蛇捉到隻碎步狗

有無link

睇見堆post就覺得煩

上開CC台都開始唔想上

( 證據）會員小碎步係牛屎佬，啲fds係黑警，而家日日用加泰玩分化

唔反曹蛇一日

你尋日已經講緊

上郊登啦，好清靜，剩係post新聞

請幫手推下日程表，今次輸左就真係一世

呢啲topic冇人屌失敗主義

樓主每推一次都唔同口號

連登時事台口號生成器

原來Trump都想要iPhone SE2

而家iphone都管埋

太攰，樽頸位，唔撚出了

#6 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

屌得好

之前陳同佳去,就認左一中所以唔俾佢去
而家收陳同佳,個綠粉俾我BIN到HANG晒機

小碎狗話自己深黃過前線

[風水救港] 群蛇惡陣破解法 !!!

屌奶星 又黎

兄弟爬山，各自施法！

人地係出面救港
佢就睇行運超人之後扮識

「核彈」原來我地平時生活中既習慣，係對美國不敬，流失緊美國對港人既支持

乜 擺明玩膠

我知

西環寶翠區嘅人全部同我入嚟！再唔入嚟香港就會輸！

入左 贏未

咩

早晨父哥

羅哥早

笑撚咗熱門一個行動post都冇嘅！？

行動po又無人推 唉

又要輸了

個標題算創新

嘩屌 中大email個衰妹又影裸照 粒的大能到

Cctai班傻仔真係信自爆

廢清幾時貼翻張原圖出嚟

#226小碎步

Thx 已狙擊

你有冇原圖 不如直接po張原圖收佢皮算啦

搵唔到

由班撚屌自high啦

今晚攻打cctai

收到wind 真係廢清嚟

輸出革命？收皮啦香港人

cc台手足好型

我不祈求連登仔明呢篇文講咩，但我祈求用開連登的香港人睇下

【警世】其實大家究竟明唔明區選嘅意義係乜？

屌那星 啲選舉撚真係煩撚到

cctai終於有正常人

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃 Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

光復香港，時代革命。

相當當晚有睇直播嘅人，都會感受到呢句話終於喺美國國會度響起嘅激動。而家眾籌得返一日，佢哋仲欠30萬。各位手足，可以幫幫手，有錢出錢，有力出力，幫手捐幫手推嗎？

請各位善長人翁一人捐少少。30萬連登仔,只需要3000人每人捐100蚊就得,請大家幫手叫人一齊捐!一齊創造奇蹟!

代表團在眾籌計劃簡述中重申港人5大訴求，簡介代表團工作包括與各國駐香港總領事館代表進行會議；與各個組織，包括外國各校學生會、公民社會、政治家與海外港人，於當地大學進行討論；亦於本地與外地發起集會與遊行。代表團稱已募集一批學界菁英，並會繼續募集成員，以進行行政與研究工作，亦會繼續前往世界各地進行交流、參與會議，提高國際對香港情況的關注，並提出保護香港民主與繁榮的實際行動，確保香港人民繼續享有自由與權利。

[是日核彈] 亞洲史上首宗校園槍擊案

標題黨

冇用架
聽日又幾百粒核彈出黎

[被欺攻略]細個係圍村比人恰，令我學識到只要唔死，夠陰，圍爐就可以贏番轉頭

好撚有當年KK 話唔驚訓導主任feel

小碎步

屌好似有句係溝女溝到隔離班 真係好撚on9

佢D軍火而家都唔知運到邊啦
成班手足等佢救命
今日仲要俾警察串爆

原來都幾年前

香港私有產權正式收皮

#8 呢個係今晚既核彈

香港D核彈製造速度之高，好快就可以Ching霸一方！

[連登建議] 太多人用bot回覆, 係雙輸情況

Block 晒

一句講晒 柒頭皮

喂我屌你地，個熱門發生乜野事

連登網上革命分數表

希望娛樂 動漫 波台可以連成一線

團結一致對抗cctai

娛樂台同波台真係不相伯仲
不過暫時睇娛樂台賿力高啲

蓋清走咗都好大影響

動物台有咩戰積?

冇乜 但理念一致

娛樂台好多色情9

貓貓禮志：哇 好想唔戴套中出佢

高智商過cctai

咁既post都上到熱門？

飲食台都connect埋

印仔轉左會愚樂台啦

佢應該比班cc狗爆閘

「突發」黃之鋒已成condom

[突發] 波台某2個活躍玩膠師原來係弱智

足c雞好得閒mon po

[警世]澳門貨幣被消滅，下個就到香港

CC台真係人材輩出

其實連登個server喺邊? 連仔公司係邊個國家註冊?

問下都要老屈人係黑警 CC台真係痴撚線

啲cm好似email 個po

我已經成功勸服勇武手足停止裝修&獅鳥，點解美國仲唔肯過人權法？？？

高質

好煩，就係呢啲post搞到愈來愈多人冷感

條𨶙樣一早比我block左
好似係8月果班機場撚

8月果陣我仲會上cctai出認真po
不過宜家都係玩膠算
佢地咁低質

今日有咩新po

返到屋企再update

［突發］個女仔係我 冇被人捉

[警世] 如果聽日再見唔到美國旗海、唔唱美國國歌，人權法必定將會胎死腹中

又炒撚曬車

我宣布三罷籌備工作正式開始

宣布完又宣布

向全世界下戰書果位巴打黎

點解呢條片熱門無人講 同我推粒核彈上去

只講一次，大家記得加落我的最愛
驚以後搵唔返

叫佢好聲好氣d又比佢屌返我on9轉頭

[突破瓶頸]新活動"和你熄" 全港關燈10分鐘有冇得諗???

反對我個建議 = 牙Sir 五毛

突發

真係好有質素

下次整個和你屙
周街屙屎製造國際輿論

連登仔又玩陰毛論
話秋實係鬼

和你訓

有無source

到底陳秋實個後台係咪邊個

#55

和你呼
和你吸

唔係話佢on9
係佢真係弱撚智
鳩叫本身已經無用仲要晚黑熄燈
幾無腦先搞依堆野

未見過有人革命會大大聲嗌口號，仲要喺屋企嗌暴露自己住所

成日話增加事氣
有邊隊軍隊打仗前晚晚鳩叫
係要叫都去打仗先叫啦

根本香港大部分人都接受現實，接受藍絲同警暴

我屌你老母冇人推？
咁你成個運動等失敗啦

你以為自己係皇帝？講幾句嘢就要人推？奉旨啊？
唔推你個po就叫人等失敗
你收皮啦
少幾個你呢啲負面撚個運動就有希望啦

樓主:原來係五毛P牌
屌

Cctai已經進化到fc 埋都唔信嘅地步
好似前日迫到個女仔自貼
Cctai真係好on9

[新職業解鎖]

祝我地係警察部一帆風順

班人基本邏輯都冇真係攪唔掂

今日整左幾多核彈

【突發】波台狗自認弱智被撚足十幾廿頁

孔乙己咁款

和你屙

講真，係佢自己落地落得唔好，唔可以怪哂人。。

Over晒

cctai=一班15歲左右既中二病小朋友圍爐區

「全部人同我入黎」就黎輸到貼地

第3個唔認同

但第1同第2個由6月到依家聽到勁多
警曱甴斷手指,第2日:我個警察朋友話..
裝修店舖,第2日:我個外國朋友話...
最近連我老豆係政協度打工都出埋

幾到死左嘅老豆顯靈

有光環就支持
無光環就可疑

Good morning sir

你地可唔可以聽我講唔好著黑衫

捉到鬼未

5個月前既連登終於返黎

攪住個熱門過世

上熱門就一定贏啦

admin一定係鬼，熱門咁多非CC台post
想搞散運動

黃店只要再升級到播片潮，呢場運動就等於永續左，只係等贏！

以前講永續社運會畀人屌到笠水
而家

和你返工都叫行動post

波台幾時搞和你柯屎

我搞緊和你訓

下，我又唔係討論po爆唔爆有乜所謂

佢冇朋友想喺連登刷存在感

佢係連登都無朋友

波台圍爐post關你撚事咩on9成撚日陰啲陰啲突個龜頭出黎

至少呢度每個回覆都有討論元素
冇一大堆 「推」「重要推」「p牌假推」洗版

我靜係知隻傻鳩成日以為人地回佢 佢就係撚緊狗

你條傻鳩係比人討論既就唔會block人啦

撚狗叫討論？

你都唔係人
你係玩具咋

開post無得揀黑洞架柒頭
除非好似你件玩具咁比人搬台啦

預言 屍體發現

唔撚中就話打錯日子

[風水救港] 8/11/2019 立冬後分析

呢個post仲好笑 入面講啲行動求撚其一個都up到啦
罷買中資幫襯黃店都關你風水事 最撚on9係下面成班傻鳩衝出嚟同佢含

XXX真係叻 今次前線輸咗

人地被撚狗po爆咗5001以為自己好受歡迎

添馬公園係大伏

香港人呢幾個月係咪中咗幾萬次伏

屌那星 啲bot幾時先可以收皮

厚德邨單位起火

#6 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

住厚德但架車泊係尚德

天氣狗

得啦全世界都係垃圾
得你唔係
因為你係🎀

死賤種又想同人圍爐點知無人理
做乜唔繼續玩私怨啊屌你老母臭閪

連老豆搵仔都笑埋一份
要幾柒先會咁

關於塞鐵，淺黃老豆話...

下次出個淺黃爺爺

你個撚屌 推波台po唔用不推文

係
你老母日日俾我隻狗屌到好爽

自覺唔算波臺友 但眼見波臺ching思路最清晰

食飯聽到個呀叔話：啲暴徒仲點解要blackbock，真係冇腦㗎喎

班法師比我地屌到縮埋晒

即刻有件

唉
好多人信
真係冇得救

班法師支持者真係忽上腦

點解嗰風水po上熱門
咩重點咩內容都冇
得嗰大包圍

風水救港
同利狗用東方神秘力量有乜分別

利狗有效好多

前大學教授又上水

唉 幾時先識進步

今次邊個國家個句笑死

唔知間串燒保點收科

一人一po聲援cctai

11.15經歷左咁多日 我今日正式對屯門死心

罷開post兩日

全世界也安靜
我正式宣佈禮拜六日暫停黎明行動!!!

咁偉大

扮有出呃like

講撚咗幾多次fake news會搞到我哋仆街

佢其實係第一次開po講fake news

CLS(核彈) POPO向樓上民居直射tg

如果上唔到熱門 我真係會心死做港豬算 求下你地入黎睇

依家係咪作文比賽

跌落樓爆頭過身嗰位男士疑似m記被捕經理，未fc

連登神探全盛時期可以連炒幾多架車？

Block 唔晒
Block到唔夠quota

真旺仔？

藍絲老豆一席話令我認為我地離勝利不遠

poly咁大件事
cctai竟然仲咁多post推

今日再唔XXX 場運動就會XXX！

懷疑XXX被殺 快推！

希望炒車 —> 真係炒車

理大啱啱有人走水渠走甩

好多on9仔扮警甴拉拉拉

(品蔥)給香港手足潑冷水：別妄想反攻大陸了

#41 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

精警

咁多連登細蚊仔仲對支那人同一國兩制抱有幻想

贏左未

全部同我乜乜乜乜乜！
心諗又話無大台，又要人做你個樣嘢

1001

Ching 弱智？

P

【推上熱門】 每個候任區議員同我入嚟！

[抵死] 弱智古惑仔炒車後 恐嚇記者自爆斬手足

道德撚唔見曬

連狗迫害

選完之後好似連登班人先係區議員咁
指指點點教人做野

[爆料] 娛樂台九成都係公關公司打手

假膠來

希望cctai咁多位大佬放過愚樂台

不嬲都話娛樂台行得好前

比cctai班popo拉緊非時事po=死

我地輸緊 仲唔推行動post

娛樂台幾好笑
連登第二高質

高質user貓貓同熊熊波娛雙修

樓主好撚醒
嚴正警告 突然發現 建制配票機器並冇失效

班撚屌拉到上熱門

Top3一定係波台娛樂台同動漫台

是
連登原住民

突發！831太子站手足已變condom

推1/100

我淺黃婆婆: 個運動係咪完咗喇？

醒能到唔知人地油左多數派果邊先
然後就好能多正評

突發！收工立刻去遮打!!!

笑到啲腸跌晒出嚟

嘩 7能到

班傻鳩係又推唔係又推

拉 羅蛇分化能

拉翻

（區議員做野，五大訴求不是口號，要方案）幻想政府會幫你制定５大訴求方案嗎？—撤銷被捕示威者控罪

［行動］我睇左d乜？連登熱門又亂到痴線

連囝睇到未，快啲整頓cc台

［反省］連登再係咁 場運動真係收皮

咁岩想post

班友真係唔識㗎喎
呢啲標題撚上熱門只會放大topic個負面效應
推乜撚嘢

我topic講咗反話 我好型
散播失敗主義？ 是但啦

假膠po就最多正評 佢喺平衡時空？ 我哋波台開親膠po起碼過百負評以上

兒登=大台

被遺忘的一群義士..............................

顏色post

新疆法案唯一反對票 眾議員馬西：這是中國內政

Cctai：點解唔係沒有 沒有 通過？ 一定係鬼

基本上連登已經淪陷左

熱門撚又上水

連狗好心改下個熱門做淨係比cctai上啦，係度推推拉拉煩過閪得班傻鳩仲攬住個熱門過世

上面貼過

新招128

行動post

日日喺個forum圍爐打飛機 行動post前行動post後
on撚9

128128

用加密啲狗就睇5到

拉，靜靜低贏
報紙出咗街？ 唔理啦，照拉，班曱甴剩係睇lihkg

李丞責：長洲地震預示女當權者失勢，鼠疫與豬瘟隨時殺到。

呢d風水佬就唔信

想要民主自由嘅全部同我入嚟

cctai 真係好on9

台灣髮型師爆料：香港有人落街買餸後死無全屍

作文得咁我自稱黑警殺過人都得啦

失敗撚得逞!咁重要嘅事成個熱門冇人講!

真係有和你痾
[和你屙]有冇人想加入做「廁所師」/連龐廁所！！！

[手足安息了］我地終於贏左！不如12月31實現煲底之約

教材式
依家班學生集會緊 上唔到熱門 我就宣布連登已死

忽然諗起小碎步話要狙擊劉穎匡

屌一早聽我講麻
我都識預言啦咁

點解而家冇哂全民日常黑衫出入？

好撚痴線 下面自言自語

推

[狂賀] 五大訴求已經爭取成功

如果呢個po上唔到熱門，所有死去的手足一定會死唔眼閉

cctai手畜快d入嚟睇下自己幾柒

Gay巴原來係騙子

有幾條外國新聞tweet講香港/中國=外國戰線燒到hum hum聲

應承我

點支煙食＝三級大火

開5開2好

春袋 核彈 condom